哇屌 借力打力呀喂 文宣呀

無人理
有冇得整張

只要接納五大訴求(當然要重申邊五大)
立即可以修補社會撕裂
但林鄭為求面子 不接納社會聲音
林鄭殺港
想解放軍屠城
搞死香港

有冇文學巴打可以改良下

會員:驚察叔叔提供

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

1

Hi

出聲啦